[non jupas] i大建築升U求問

想問下讀building studies gpa around 3.7升返八大construction management有關嘅科機會大唔大？
因為我見non jupas city or poly個網可以入year3收得16－20個人
利申：i大仔

食屎啦走後門狗

冇考IELTS 就898

唔識公開試玩法好正常姐
你咁勁咪唔洗走後門囉，仲小d麻煩
起碼唔洗開post問人啦

block條友啦 傻架佢

thanks 求優質答案

乜撚野叫唔識玩dse
廢就廢啦 係都要賴地硬

你隻ive仔至今都不願面對

所以你咪勁囉 唔洗行後門
讚你又唔得

推一波 求認真答案

巴打我想問你借note既softcopy

走後門就走啲勁啲架啦

你係想要學校notes?
可以自己download,
btw, 巴打讀bs?

你指3大? 我未知3大開ge科係咪都係讀management

大大力推一下

幫推同問